[集思廣益］ 航拍新屋嶺

琴日見到另一個post 有新屋嶺既相
其實大家有冇諗過可以航拍新屋嶺
數番入同出既人數
當然要影到樣
因為對家好古惑 會喬裝成唔同人士

當人地轉場唔用新屋嶺 航拍都跟住轉場

同埋示威現場都可以用航拍
航拍者可以係室內
會冇咁危險

呢度咁多旅行jj 一定有航拍機
大家覺得有冇得諗

航拍邊有咁多電維持咁耐

所以唔可以得一部

用幾部拍 每部集中拍唔同位置 10分鐘電量一定夠

推1/10

推2/10

推3/10

附近一定有狗巡邏

pish 到有航拍小隊

928台中手足咁撐我地當佢地Condom無人講?

但佢地要擊落都好難

推4/10

5/10

廢

5 毛 可block

推 討論下

問題最好整熄埋機上啲Led燈 無燈咪唔知自己飛咗架機去邊

推6/10

有道理 有冇高手入黎指點下

推7/10

改做紅外線
肉眼睇唔到
用手機鏡頭先可以睇到